有冇人有Edward fung grammar notes?

有冇人可以放比我

冇

有，但我冇抄notes

冇抄notes會唔會睇得明

你拎本睇下先囉

幾錢？

明 印象中無乜野要抄

巴打有冇notes可以賣？

的而且確無乜嘢要抄
不過唔上堂，唔知點溫
始終佢啲notes 都頗多

試吓上小卒搵吓

可以直接收果本雞精
我有 但我英文廢 上左岸有時都要睇下本野執下grammar

肯賣都一定開到好高價
唔係個個頂得順上晒成個grammar course
差唔多堂堂overrun咁濟

利申:13年上足晒成個暑期grammar course
果時試過上堂真偽頂唔順恰著左,比佢屌
好彩果班得3個人
不過d notes已經掉晒

有basic grammar，有抄notes

How much ?

用line傾o唔ok